<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title><![CDATA[ifsu.org]]></title>
        <description><![CDATA[ifsu.org]]></description>
        <link>https://thegrid.ai/ifsu-org/</link>
        <generator>The Grid</generator>
        <lastBuildDate>Tue, 05 Jan 2016 18:03:28 GMT</lastBuildDate>
        <atom:link href="https://thegrid.ai/ifsu-org/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
        <item>
            <title><![CDATA[Momentos de Perfección]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>Momentos de Perfección</h1><p>Poesía “Perfección”    Hay momentos, que al fundirme en mi alma, momentos de perfección  Vano parece mi aprendizaje, e incompleto El conocimiento del mundo que he adquirido en esta vida, Impresiones de lo que es, recogidas momento a momento sobre esta gota de agua   En este momento, sin tiempo ni espacio; de perfección Vano es el arte, cultos, creencias, humanidad –todos incompletos.  Ilusiones y espejismos que en ese mismo momento desaparecen.  Lo ilimitado se hace limitado, el infinito se hace finito La maquinaria de la mente empieza a dar vueltas en su propio alboroto Inspeccionando el estrépito y tumulto del mundo.    Toda la existencia se hace real y el tiempo se divide, La mente tantea en su propia oscuridad, Lo Real se convierte en multitud afligida por el dolor Todos afanándose en obtener riqueza, fama o a su soñada pareja.  Esmerándose en la perfección, el objetivo de todos, consciente o inconsciente. El conocimiento de las artes, los cultos y los credos no son en vano,  En el mundo de la mente; bregando, medrando, desentrañando  Buscando la plenitud en lo que esta fuera Imágenes recolectadas, que se reflejan de nuevo en este momento de delicia.  Yo que he probado el infinito Lucho con mi mente, a veces, para soltar sus cadenas  Y busco encontrar en mi, Otro momento de eternidad.</p><img src="https://s3-us-west-2.amazonaws.com/the-grid-img/p/9374fd8327b2ce89f30628e4f65bbdc5e2a8f097.jpg"></article>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/ifsu-org/momentos-de-perfeccion/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">879be1f5-8392-4b76-aa25-e404d49f0fae</guid>
            <pubDate>Tue, 05 Jan 2016 17:50:31 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Fundación IFSU]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>Fundación IFSU</h1><p>Navidades en el Ashram de La Peral</p><img src="https://s3-us-west-2.amazonaws.com/the-grid-img/p/f6277b0b528823c2506e04c84232e41d9d8ec018.jpg"></article>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/ifsu-org/fundacion-ifsu/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">61c745cd-d30f-4f53-8daa-6fd9ae486ab2</guid>
            <pubDate>Tue, 05 Jan 2016 18:03:13 GMT</pubDate>
        </item>
    </channel>
</rss>